520快樂

港女又有機會cap水
我無⋯

真

浮仔有無比人cap水

畀基佬抽水就有

小傳奇

520快樂
雖然我以前唔慶祝
但係為左你破例啦

有時候以為你真係gay

我都想有人同我小傳奇

520=唔要你

哈哈
又多一個人離開我
咁先值得慶祝